;;============================
;;ＣＧ■CG12
;;★BGM　ボス
@bgm f=bgm05
@bgf- bg=ev12

　プクーッと頬を膨らませると、スライム娘が俺の上に乗りかかってきた。

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「ち、ちょっと……ま、待てっ！？」

[スライム娘/slm0008]「わぁ～、ここ、急に大きくなった～？　何コレ何コレ？」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぅっ！？」

　ヌルリとした感触が肉棒へと伝わってくる。

　液体状のスライムが肉竿を包み込んでいく。

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「ち、チンポに触るな！」

[スライム娘/slm0009]「んっ……ふっ、んふぅっ、ふ～ん。ねぇ、なんで触っちゃダメなの～？」

　勃起した肉棒を見ながら、クスクスと楽しそうに笑う。

　スライム娘の注意は、完全に勃起した肉竿の方へと向けられてしまっていた。

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「や、止めろ……っ！　離せっ！」

[スライム娘/slm0010]「動いちゃダメだよ～」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あっ！？　うぁっ！？」

　ググッと圧しかかってくる力を強めると、ズッシリとした重量感が全身に伝わってくる。

[スライム娘/slm0011]「ねぇねぇ、どうして大きくなってるの～？」

;;★SE　手コキL
@se f=手コキ_低速 l=1
　ヌルッ♪　ヌチュッ♪　と肉竿を扱きながら、スライム娘が問いかけてくる。

[リック]（今は……スライムの相手をしている場合じゃないのに……）

[スライム娘/slm0012]「ねぇねぇ、んっ、ふぅっ、どうして？」

[リック]「お、お前には関係ない」

[スライム娘/slm0013]「ふ～～ん。でも、私聞いた事あるよ。チンポが大きくなるのは……」

　一度言葉を切ってクスッと笑うと――

[スライム娘/slm0014]「オマンコに入りたいからなんだよね～？」

　お姉さんぶった態度で、卑猥な言葉を口にする。

[スライム娘/slm0015]「私の中に入りたいんだ～？」

[リック]「……」

　問いかけを無視し視線を逸らす。

@se

[スライム娘/slm0016]「初めてだけど……入れてみちゃおっかな」

[リック]「お、おぃ、ち、ちょっと……」

　ヌラリと下半身を持ち上げると――

;;ＣＧ■CG12a
;;★挿入演出
@fin bg=ev12a se=挿入音

　握った肉棒に手を添えたまま、自らの膣穴へと肉棒を迎え入れていく。

[スライム娘/slm0017]「ふぅっ、んっ……くっ、くふゥゥンッ！」

　戸惑い気味の声を漏らしながら、スライム娘が自らの中に肉棒を迎え入れていく。

[スライム娘/slm0018]「入っちゃったね～」

[リック]「くぅ……っ」

[スライム娘/slm0019]「何だか変な感じ～。私の中でドクンドクンしてるよ？」

　生暖かいローションに包まれたような――

　そんな感覚が肉竿全体を覆っていく。

[スライム娘/slm0020]「これって……交尾？　交尾って言うんだよね？」

;;★SE　ピストンL
@se
@se f=ピストン l=1
　ヌプッ♪　ヌプッ♪　と水音を立てながら、スライム娘が問いかけてくる。

　だけど、一度返事をしてしまえば、更にしつこく質問をされるかもしれない。

　何とか逃れられないかと身を捩ると――

[スライム娘/slm0021]「ぁふっ！？　くふゥンッ……はぁぁ、チンポが私の中で擦れてる……っ」

[スライム娘/slm0022]「ムズムズして変な感じだよぅ……んっ、くっ、んふぅゥンッ」

　膣穴に広がっていく疼きを感じ取り、スライム娘がブルッと身を震わせた。

[スライム娘/slm0023]「でも……気持ちイイ……ねぇ、チンポも気持ちイイ？」

　ウットリとした表情を浮かべながら、スライム娘が問いかけてくる。

　でも、その質問にも返事はしない。

[スライム娘/slm0024]「もっと……チンポをゴシゴシしたら気持ち良くなるのかな～？」

　返事が欲しくて仕方ないのか――

;;★SE　ピストン速L
@se
@se f=ピストン_高速 l=1
　ヌチュッ！　グチュッ！　ズッ！　ズプゥッ！

　スライム娘が自ら腰を振り動かし始めた。

[スライム娘/slm0025]「ふっ！　ふっ！　んっ！　ふゥンッ！　はぁっ、ぁっ、あふぅぅんっ！」

　息遣いを乱し、薄っすらと頬を紅潮させながら――

　スライム娘が腰を振り続ける。

[スライム娘/slm0026]「チンポの先っぽから……お汁が出てきてるよ～」

[スライム娘/slm0027]「これって……あっ、あぁっ！　もしかして……種？　雄種？」

[リック]「ち、違う……っ」

[スライム娘/slm0028]「え～～、そうなの？　それじゃ雄種は？」

[リック]「……」

[スライム娘/slm0029]「チンポから種が出るんでしょ？　その種をオマンコに注いでもらうと……赤ちゃん出来るんでしょ？」

　透けた膣穴の中に肉棒がミッチリと埋まっているのを確認してから――

　ウネウネッと膣肉を蠢かせてくる。

　グチュッ♪　ヌチュッ♪　と先走り汁と愛液が混じり合う音が響き――

　その音に興奮したのか、更に大胆に腰を揺らしていく。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
[スライム娘/slm0030]「私の中が……あんっ、んっ、かき混ぜられてる音♪　ふぁぁっ、すっごい興奮しちゃう～」

[スライム娘/slm0031]「雄種……欲しくなってきちゃったよ～。ねぇねぇ、どうすれば雄種出してくれるの～？」

　精液を欲する雌の顔になったスライム娘が問いかけてくる。

[リック]「そ、そんなものは出ない」

[スライム娘/slm0032]「嘘だ～。んっ、ふぅっ、ふぅ、大きくなったチンポから雄種が出るの知ってるんだから～」

[スライム娘/slm0033]「こうやって……ぁっ、ふっ、んぅっ、ギュゥギュゥすれば出るのかな？」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぅっ！？　くふぅっ！」

　また強くなってくる締めつけと共に、喜悦が昂っていく。

[スライム娘/slm0034]「プルプルしてる……っ……ふぅっ、ふぁっ、チンポがプルプルしてるよ～」

　昂る射精感を鎮める為に、妖艶な表情を浮かべるスライム娘から眼を逸らせる。

[スライム娘/slm0035]「はふっ、んっ！　んっ！　ふぅっ！　あっ！　はァンッ！」

　興味をそそられるままに肉棒を愛撫し刺激し続けるスライム娘。

　その刺激に耐え切れなくなると――

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぁっ！？」

;;ＣＧ■CG12b
;;★射精演出
@fin bg=ev12b se=射精音

　ドビュルッ！　ドブブッ！　ビュルルルッ！

　スライム娘の中へと精液を注ぎこんでしまっていた。

[スライム娘/slm0036]「くふゥッ！　はっ、ぅっ！　んぁっ、はっ、はぁぁぁあんっ」

　ビチビチッと奥を打ってくる勢いに、全身をくねらせながら熱い息を吐き出す。

[スライム娘/slm0037]「これって……雄種？　これが雄種だよね？　あぁ、ビュービュー噴き出してる♪」

[スライム娘/slm0038]「すごいね～♪　こ、こんな……いっぱい……っ！」

[スライム娘/slm0039]「ふぅっ、ひっ、あぁンッ、わ、私の中に雄種が染み込んでくるよ～」

[スライム娘/slm0040]「ひゃぁっ！？　ブルブルしちゃう……っ！　んっ！？　くぅっ！　はぁああんっ！」

;;★SE　くちゅ
@se f=淫唇を開く音
@wait t=100
　精液によって浸食される興奮に、膣穴の締りが更に強くなる。

[スライム娘/slm0041]「あったかぃ♪　はぁっ、ぁあっ、くふぅっ、中がヌクヌクになってく……ぅ♪」

　貪欲に精液を貪るスライム娘の姿を見ているだけで――

　奇妙な満足感が心を満たし始める。

　イカされた事への悦びが全身に広がり、抵抗するという気力を奪っていく。

[スライム娘/slm0042]「すっごい出てるよ♪　雄種で……あぁっ、私の中が満杯になる……ぅ」

[スライム娘/slm0043]「んっ、はぁっ、んふぅっ、ふっ、ふぅっ、はふぅっ、あふゥンッ」

　熱い吐息をつきながら、余韻に浸るようにスライム娘がユラユラと身をくねらせる。

[スライム娘/slm0044]「ふぁぁ、気持ち良かった？　チンポ……気持ち良かったでしょ～？」

　ウットリとなりながら問いかけるスライム娘が、俺の体を自らの体で包み込み始めた。

;;ＣＧ■CG12c
;;★SE　スライム音
@se f=触手がうごめく音
@bgf- bg=ev12c

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「う、うわっ！？　何を……っ！？」

@se

[スライム娘/slm0045]「ふぅっ！　んっ！　はっ！　ァッ！　んふっ！　ふっ！　んふゥンッ！」

　短く息を切らせながら、液体を流動させながら、肉幹を扱き上げていく。

　汁がベットリと肉幹を包み込み、ネットリとした動きで刺激を与えてくる。

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「く……ぅっ！？」

[スライム娘/slm0046]「あっ、今、ビクッてなった。チンポが……ビクッてなったよ？　どうして？」

[スライム娘/slm0047]「チンポも……んっ、んっ、もっと交尾したいって思ってるの？」

　肉棒の反応に興味をそそられたのか、体を波打たせながら問いかけてくる。

[リック]（気持ち良くなってるなんて……み、認められるか……っ！）

　半ばレイプされている状態なのに……。

　感じてしまっているなんて認める訳にはいかない。

;;★SE　水なしピストンL
@se
@se f=ピストン_水音なし l=1
[スライム娘/slm0048]「ぁっ、んっ、ふぅっ、こうするとチンポ……どうなっちゃうのかな？」

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「あっ！？」

　肉棒をヌルヌルの液体でこね回してくる。

[スライム娘/slm0049]「んぁっ、はァンッ、またビクビクッてなったよ～？」

[リック]「や、止めろ……っ……！」

[スライム娘/slm0050]「え？　どうして？　気持ちイイんでしょ？　気持ちイイ事……どうして止めるの？」

[リック]「き、気持ち良くなんて……ない……っ！」

　上擦りそうになる声を必死に堪えながら、気持ち良くなんてない事を伝える。

[スライム娘/slm0051]「でもでも……チンポはビクビクしっぱなしだよ？　大きくなって私の中で暴れてる」

[スライム娘/slm0052]「勃起……してるんだよね～？　これって、気持ちイイから勃起するんでしょ～？」

[リック]「うっ……ぅぅっ」

　スライム娘の中でギンギンに隆起している肉竿。

　その事を言われると返すべき言葉を無くしてしまう。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
[スライム娘/slm0053]「んっ！　はっ！　んっ！　んっ！　こうすれば……チンポも……すっごい喜ぶよ～♪」

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「ぁっ！？　ぁあっ！？」

　コツを掴んだかのようにスライム娘の動きが巧みさを増してくる。

[スライム娘/slm0054]「あふゥッ♪　チンポ……わ、私の中で……ま、また大きくなってるよ～♪」

　絶え間なく締めつけられ、こね回され続けた肉棒が――

　膣穴の中でこれでもかというくらいに膨張していく。

[スライム娘/slm0055]「んぅっ！？　くふゥンッ……コツコツって……奥にあたってる。硬いのが奥をノックしてきてる」

[スライム娘/slm0056]「チンポ気持ち良くなってるよね？　そうでしょ～？」

[リック]「う、うるさい……っ」

[スライム娘/slm0057]「私は……気持ち良くなってくよ～。チンポでコツコツされて、どんどん気持ち良くなってくの」

　喜悦を貪る事に夢中になったスライム娘が――

;;★SE　ピストン速L
@se
@se f=ピストン_高速 l=1
　熱く甘い息を吐き出し、更に腰の動きを加速させていく。

　リズムをつけ締めつけらっる度に、トロトロのナニかに絡みつかれた肉竿が跳ね回る。

[リック]（こ、このままじゃ……イカされる……っ）

　精液を欲する本能を見せ始めたスライム娘が――

　肉竿をイカせにかかってくる。

　射精をしたいという衝動が強くなると、喜悦に身を委ねても良いかという気持ちになってしまう。

[スライム娘/slm0058]「んくっ……ふっ、ぅっ、はふゥンッ、あ、頭の中が……ボォッとなってきちゃったぁ♪」

[スライム娘/slm0059]「ねぇねぇ……私っ……どうなっちゃってるの？　チンポの事しか考えられなくなってくよ～」

[スライム娘/slm0060]「欲しいっ……あっ、んっ、私の中っ……いっぱい満たして欲しい……ぃ」

[スライム娘/slm0061]「もう出ちゃう？　雄種……出しちゃうの？」

　ズッ、ズッと体重を乗せるように圧しかかり、奥まで肉棒を迎え入れながらスライム娘が問いかけてくる。

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「出さない……っ！」

　決意を伝えるように、フルフルと頭を振る。

[スライム娘/slm0062]「ほんと～に～？　んっ、ぁんっ、チンポは雄種を出したいって言ってるみたいだよ～」

[リック]「違う……っ！」

　拳を握りしめ、必死に射精感を押さえていく。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
[スライム娘/slm0063]「んふっ！　んっ！　くぅんっ、はっ、はぁ、だったら……これでどうだ～～♪」

[リック]「っっっ！」

　ブルルッと全身を痙攣させながら、ありったけの力で肉棒を締め上げてきた。

　強烈な快感に襲われ、思わず声をあげてしまいそうになる。

[スライム娘/slm0064]「んっ！　んっ！　んっ！　んふぅぅんっ！」

　そんな俺の顔を、スライム娘が濡れた瞳で見つめ、口元に艶やかな笑みを浮かばせる。

[リック]（耐えられる……っ！　これくらい……耐えてみせる……っ！）

[スライム娘/slm0065]「あふぅッ♪　君の顔を見てると……ゾクゾクが止まらなくなっちゃうよ～」

[スライム娘/slm0066]「もっともっと……頑張ってる顔、見たくなっちゃう」

[スライム娘/slm0067]「だから……いっぱいギュゥギュゥするからね♪」

[リック]（そんな……っ……これ以上締められたら……っ！）

[スライム娘/slm0068]「はふっ、んっ、はぁっ！　ァンッ！　ふっ！　んっ！　ふっ！　んふゥンッ！」

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぁ……っ……あぁっ！」

　ついに耐え切れず、思わず声をあげてしまう。

[スライム娘/slm0069]「気持ちイイ？　ねぇ、気持ちイイの？　チンポ、気持ち良くなってる？」

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「……っ」

　唇を噛みしめ頭を振る。

　声を出せば体から力が抜けていくような――

　そんなギリギリの状態まで昂ってしまっていた。

[スライム娘/slm0070]「はふっ、ぅっ、はふぅっ、チンポ……ずっとビクビクしっぱなしなのに……ぃ」

[スライム娘/slm0071]「ぁっ！？　くぅっ、チンポの振動が伝わってくると……私の体もブルブルしちゃう……ぅ」

　奥に振動が伝わりっぱなしになると、スライム娘がウットリと宙を見つめる。

@se

[スライム娘/slm0072]「はぁぁぁ、このままだと……私が……おかしくなっちゃいそうだよ～」

[リック]「ぁっ……」

　締めつけが緩んだ瞬間、物足りなさを覚え、小さく不満の声を漏らしてしまった。

[スライム娘/slm0073]「あふっ♪　あれ？　緩めちゃダメだった？」

[リック]「お、俺は……別に……っ」

[スライム娘/slm0074]「んぁっ、くっ、くぅんっ……やっぱり雄種出したかったんだね？」

[リック]「……」

　ニヤニヤと笑うモンスター娘から視線を逸らす。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
[スライム娘/slm0075]「イイよ♪　またギュゥギュゥしてあげる♪　ほらっ！　ほらっ！　ほらぁあっ！」

　イクまいとして堪えていた肉棒は――

　理性とは別にイキたい衝動をひたすら我慢させられていた。

　焦らされたようになっていた肉竿への、新たな強い刺激。

　理性の手綱を振り払い、本能が快感を貪り始める。

[スライム娘/slm0076]「ふぅッ！　んっ！　んふぅっ、チンポの熱で……オマンコが溶けちゃぅ～～」

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「や、止めっ……も、もぅ止めろ……ぉっ！」

[スライム娘/slm0077]「出しちゃってイイよ♪　いっぱい出してイイからね～♪　んっ！　んっ！　んっ！」

[スライム娘/slm0078]「雄種っ……はっ！　んっ！　はぅっ！　出しちゃえ……ぇっ！」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぁぁっ！？」

;;ＣＧ■CG12d
;;★射精演出
@fin bg=ev12d se=射精音

　ビュッ！　ビュルルルルッ！

　精液を再びスライム娘の中へと放出する。

[スライム娘/slm0079]「はふゥンッ……あぁ……雄種が流れ込んでくる……ぅ」

　液体状の体を精液が混じり合い、スライム娘の顔付近にまで精液が流れていく。

[スライム娘/slm0080]「くふゥンッ……あぁっ、すっごい気持ちイイよぅ」

;;★SE　スライム音
@se f=触手がうごめく音
@wait t=100
　喜悦を貪る事に夢中になっているスライム娘が、更に俺の体を包み込んでいく。

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「お、おぃ、ま、待てっ！」

[スライム娘/slm0081]「くふゥッ……んっ、はぁ、はぁっ、あぁぁぁ、体が蕩けちゃうよぅ」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「んっ！？　あっ！？　くふぅっ！」

　だらしなく崩れていくスライム娘の体。

;;★射精演出
@fin bg=ev12d se=射精音
　その体内に、何度も何度も精液を解き放ってしまう。

;;ＣＧ■CG12e
@bgf- bg=ev12e

[スライム娘/slm0082]「んふぅっ、ふぅ、はぁ、はぁ……気持ち良かったねぇ♪」

[リック]「ぐっ、うっ……くぅうっ……」

　全身を包み込まれると、スライム娘の問いかけに答える事も出来なくなる。

[スライム娘/slm0083]「ねぇねぇ、気持ち良かったって聞いてるの」

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「むぅっ……うぐぅっ」

[スライム娘/slm0084]「つまんな～ぃ」

　もがき苦しんでいる俺を見て――

[リック]（え！？　あっ！？　飲み込まれてる！）

　プクッと頬を膨らませたスライム娘の体が流動し、体を飲み込んでくる。

[スライム娘/slm0085]「次は誰と遊ぼうかな～」

　逃げようと身を悶えさせるが、動いた分だけ股間が内壁に擦れ、快感で力が入らなくなる。

[スライム娘/slm0086]「ん～？　どうしたの～？　食べられて気持ちいいの？」

　スライム娘が乗りかかったまま不思議そうに尋ねている。

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「くぅっ！？　あっ！？　あぁぁっ……！」

;;背景■暗転
@bgf- bg=A-black t=1000

　快感の中、だんだんと意識が薄れ、いつの間にか溶けていった。

;;効果■時間経過
@bgf- bg=A-black t=1500

@bs
@se
@bgm
@bgs
@bgv
@rps

;;============================
